\cvsection{Expériences}
\begin{cventries}
  \techentries
    {Développeur Web  Sénior Full Stack}
    {INTUITIV INTERACTIVE, société française}
    {Tunis, Tunisie}
    {Nov. 2018 - Aujourd'hui}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Développement Frontend/Backend de la version 2 jeuneafriquebusinessplus.com}    
      \end{cvitems}
    }
    {\textcolor{awesome}{Technologies/Outils: } {\color{graytext}}  {Symfony 4, Guzzle PHP HTTP client, Capistrano, Varnish HTTP Cache, Node.js, PHP7, jQuery, CSS3, Bootstrap, HTML5, GIT, GITBOOK, SSH, SCRUM.}}
    {Références:} 
    {
      \href{https://www.jeuneafriquebusinessplus.com/fr/}{\color{graytext}{\hspace{1cm}\underline{www.jeuneafriquebusinessplus.com}}} \break
    }
  \techentries
    {Développeur Web}
    {DATABIZ, société française}
    {Tunis, Tunisie}
    {JAN. 2018 - Sept. 2018}
    {
      \begin{cvitems}
		    \item {Développement Frontend/Backend des applications web de cotation voiture.}		
		    \item {Développement et optimisation du CRM B2B.}
      \end{cvitems}
    }
    {\textcolor{awesome}{Technologies/Outils: } {\color{graytext}}  {Symfony, Node.js, PHP7, MariaDb, Smarty, jQuery, ReactJs, CSS3, Bootstrap, HTML5, GIT, SSH, Redmine, SCRUM.}}
    {Références:} 
    {\href{https://www.reprise-citroen.fr/}{\color{graytext}{\hspace{1cm}\underline{www.reprise-citroen.fr}}} \break
     \href{https://www.reprise-cash-bypeugeot.fr/}{\color{graytext}{\hspace{1cm}\underline{www.reprise-cash-bypeugeot.fr}}} \break
     \href{https://www.reprise.dsautomobiles.fr/}{\color{graytext}{\hspace{1cm}\underline{www.reprise.dsautomobiles.fr}}}\break
     \href{https://ankaufservice.renault.de/}{\color{graytext}{\hspace{1cm}\underline{ankaufservice.renault.de}}}\break
    }
  \techentries
    {Développeur Web en freelance}
    {FREELANCE}
    {Tunis, Tunisia}
    {Août. 2017 - Déc. 2018}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Développement Backend/Frontend des sites web: landing page et sites web vitrines.}
        \item {Analyse des besoins client, chiffrage et la planification des tâches.}
        \item {Déploiement recette/préprod/prod des solutions web.}
      \end{cvitems}
    }
    {\textcolor{awesome}{Technologies/Outils: } {\color{graytext}}  {PHP5, Mysql, AngularJs, jQuery, CSS3, Bootstrap, GIT.}}
    {Références:} 
    {\href{http://www.cooperons.com/}{\color{graytext}{\hspace{1cm}\underline{www.cooperons.com}}} \break
    \href{http://www.tisc.tn/ }{\color{graytext}{\hspace{1cm}\underline{www.tisc.tn}}} \break
    }
  \techentries
    {Développeur Web / Référent Technique}
    {PI2R, agence web tunisienne}
    {Tunis, Tunisia}
    {Fév. 2016 - Août. 2017}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Développement Backend/Frontend des sites web: landing page, Prestashop, Wordpress, Joomla.}
        \item {Analyse des besoins client, chiffrage et la planification des tâches.}
        \item {Déploiement recette/préprod/prod des solutions web.}
      \end{cvitems}
    }
    {\textcolor{awesome}{Technologies/Outils: } {\color{graytext}}  {PHP5, Symfony, Node.js, Mysql, AngularJs, ReactJs, jQuery, CSS3, Bootstrap, GIT.}}
    {Références:} 
    {
      \href{http://www.tuttosport.tn/}{\color{graytext}{\hspace{1cm}\underline{www.tuttosport.tn}}} \break
      \href{http://www.milddream.com/fr/ }{\color{graytext}{\hspace{1cm}\underline{www.milddream.com}}} \break
      \href{https://www.tvsoftconsult.com/ }{\color{graytext}{\hspace{1cm}\underline{www.tvsoftconsult.com}}} \break
      \href{http://www.ordre-medecins.org.tn/fr/ }{\color{graytext}{\hspace{1cm}\underline{www.ordre-medecins.org.tn}}} \break
      \href{http://orthodontiste-narimen-djerbi.com/ }{\color{graytext}{\hspace{1cm}\underline{www.orthodontiste-narimen-djerbi.com}}} \break
    }
  \techentries
    {Assistant de gestion}
    {HENNER, société multinationale}
    {Tunis, Tunisia}
    {Oct. 2015 - Fév. 2016}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Pandant cette expérience j'ai aidé l'équipe de gestion des dossiers d'assurance à améliorer la qualité de travail en coordinant entre les gestionnaires, les animatrices et les respensables des secteurs.}
        \item {Cette expérience m'a aidé à améliorer mes compétences organisationnelles et mon niveau de communication.}
        \item {J'avais l'honneur à participer dans la préparation des éléments néçaissaires pour aboutir à un système de management de qualité dont le résultat est une cértification ISO 9001.}
      \end{cvitems}
    }
    {}{}{}
  \techentries
    {Développeur PHP Prestashop}
    {AGS AUXILIANCE, société française}
    {Tunis, Tunisia}
    {Fév. 2015 - Mai. 2015}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Développement de la Boutique Officielle ESET France, mon intervention consiste à développer un module qui permet  de gérer l'ensemble des blocs du front-office à partir de back-office.}
        \item {Rédiger un guide pour aider l'équipe à la magration de SVN vers GIT}
      \end{cvitems}
    }
    {\textcolor{awesome}{Technologies/Outils: } {\color{graytext}}  {php5, HTML5, jQuery, Mysql, SVN, SCRUM.}}
    {Urls:} 
    {\href{https://www.boutique-eset.com/}{\color{graytext}{\hspace{1cm}\underline{www.boutique-eset.com}}} \break}
    { }\break
\end{cventries}